秋 見字請回

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

靜啦屌

推

騎劫哂